Я написал простенькую реализацию (без визуала), в которой нужный функционал работает корректно. (Таблица из трех строчек, редачить можно одновременно несколько из них, во время редактирования - корректная работа dnd).

Если смотреть на имеющийся код проекта, то кажется, что проблема возникает из-за того, что после перемещения строки при использовании dnd индексы (num) строк в таблице не обновляются корректно. В целом, как я понимаю, алгоритм должен работать примерно так:

Обновление порядка строк в updatedSortedData:

- Удаляем перемещенный элемент из его исходного индекса.
- Вставляем его обратно в новый индекс.

Обновление индексов num в каждой строке:

- Проходим по каждой строке в обновленном массиве данных (updatedSortedData) и обновляем индексы num в соответствии с их новым порядком.

Обновление индексов в зависимостях:

- После этого мы снова проходим по каждой строке и обновляем индексы в зависимостях, чтобы они отражали новый порядок строк.

Установка обновленных данных:

- Наконец, мы устанавливаем обновленные данные в setSortedData.
